---
title: "Kubernetes: лучшие практики"
subtitle: "Kubernetes: лучшие практики. — СПб.: Питер, 2021. — 288 с.: ил. — (Серия «Для профессионалов»)."
authors:
  - "[[Бернс Брендан]]"
  - "[[Вильяльба Эдди]]"
  - "[[Штребель Дейв]]"
  - "[[Эвенсон Лахлан]]"
publisher: '[[Издательский дом "Питер"]]'
totalPage: "624"
cover: "[[Kubernetes лучшие практики - Бернс Брендан, Вильяльба Эдди, Штребель Дейв, Эвенсон Лахлан - 2021.png]]"
publishDate: 2021
isbn10: 
isbn13: 978-5-4461-1688-1
tags:
  - k8s
---

Описание:
Положитесь на опыт профессионалов, успешно применяющих и развивающих проект Kubernetes. Инженеры Microsoft предлагают лучшие приемы оркестрации контейнеров. Их практики сложились в процессе разработки распределенных систем, на ответственных и нагруженных проектах. Вам останется лишь слегка адаптировать код.
Книга идеально подойдет тем, кто уже знаком с Kubernetes, но еще не умеет использовать его максимально эффективно. Вы узнаете все, что необходимо для создания классного Kubernetes- приложения, в том числе: 
- Подготовка окружения и разработка приложений в Kubernetes. 
- Паттерны мониторинга и защиты ваших систем, управления обновлениями. 
- Сетевые политики Kubernetes и роли сервисных сетей в экосистеме. 
- Использование Kubernetes в задачах машинного обучения.

![[Kubernetes: лучшие практики - Бернс Брендан, Вильяльба Эдди, Штребель Дейв, Эвенсон Лахлан - 2021.pdf]]